老豆唔信人成日收收埋埋

平時老豆日日放工番到黎都係入房睇電話
食完飯就會即刻去訓教 好小時間可以溝通咁
好多野都要問佢先講 但都係唔多願意咁
屋企財務平時就阿媽管
近排又要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口到
話有咩想投資 搞到依家連定期果小小息都冇
每次阿媽想問咩投資又唔解釋 就係話我阿媽唔會明 照做就得 因為我阿媽知道佢成日記性差 又懶好小會去理財 問多兩句又發曬癲想打人咁
唉 雖然依家老豆都好小管我 但兩老一嘈或者呢啲不信任感真係好唔舒服
有咩方法可以改變呢

叫你老母過哂你俾
叫佢老豆同你傾
要打人就同你打

俾你

其實講真 啲錢真係老母血汗錢
實際上老母係收入大啲 但老豆成日覺得自己叻啲咁
成日為左果小小錢喊打喊殺真係好冇癮

你咁講平時生活開支邊個比錢先

喂真係問真d喎
佢亂黎隨時要賣層樓還架

自知冇道理 / 講左出黎你地一定反對
先會喊打喊殺唔想你問

而家佢唔解釋 就可能拎到錢
一解釋就拎唔到
俾你都唔會講
咁在你呀媽角度 D錢梗係唔俾得佢

擺個款出黎
佢唔解釋 就冇錢 就係咁簡單

你老母唔想煩 就你代佢煩
過哂俾你先
反正D錢係你老母返工賺 唔係打虎頭搵佢笨佢冇得出聲

再仆街仔D 就話你都有野要投資
唔啱一齊傾下邊邊賺錢D?

咁平時開支就兩老都有份既 但另外果筆就算係共同投資咁啦

你幾歲
筆錢幾大?住緊私樓?

D錢全部老母KEEP就理所當然?

男人KEEP返D錢唔得

樓主老母係咪教唆緊個仔去對付老豆?

一早話左,結婚後有仔女, 老母一定教個仔女去憎老豆

下一步就係離婚架喇

公式黎

問題係不公開

離婚原因,屈個男人家暴或者出軌

又係公式黎

我老豆就話投資用 但我問佢買乜 佢又話依家疫情睇定啲先 暫時想集中啲錢
咁即係搬左過去佢到又唔用 又唔收息
其實我老母就話比邊個keep都冇所謂
只係佢知我老豆懶 啲錢放係佢到
佢又會唔記得放落去收息
到時放一兩年又唔郁好浪費 先唔想比佢搞

老豆咁委屈唔見佢講下D錢用黎做乜
有咩唔講得?

自己古古惑惑怪人懷疑你

睇清楚先講 即係啲錢大家有份搵 你果份仲要大啲
我唔解釋叫你比曬我管 你會唔會服啊

老豆唔信人, 有無討檢下你同老母,令佢信唔過?

你地得唔到佢信任, 怪返佢收收埋埋?

OK

佢老母有咩要信?
D錢本身就放係佢到
而家係拎錢嗰個要證明自己可信喎

佢老豆既投資真係咁威
點解唔解釋下等老母得個知字?

定係個投資方法好神秘唔俾得人知?

老豆拎返自己個份唔得?

一定要老母全部KEEP哂?

點解收收埋埋就係古惑?
你用字好少少得唔得?

咁女人好多野收收埋埋,咁女人都好古惑啦

家陣以為你係佢老豆
咩用字好少少

你話d 錢已經用黎做12個月定期
拎唔到出黎

笑咩笑

收收埋埋可以=有心事, 唔信人
咩古古惑惑

D女人真係好仆街,要攻擊人,就先醜化人先,出師有名

利申:唔係樓主老豆

D錢老母KEEP哂=理所當然

老豆覺得唔安全,想拎返自己一半,就俾人質問呢樣質問個樣

女人生存係呢個世界上係咪用黎傷害男人, 寄生係男人身人

佢老豆既投資真係咁威
點解唔解釋下等老母得個知字?

真係咁威既 講俾佢老母聽
老母去銀行做埋LOAN俾佢投資都仲得

啱呀,教個仔打9個老豆

老母全勝

男人結婚黎托柒

用錢養一班人黎傷害自己背叛自己

而家係覺得唔安全咩原來
又話投資

解釋點投資
唔解釋就食屎喇廢人
搵又搵得少過人
仲以為自己最撚大

寄生係個搵得少過自己既男人身上?

搵得少過個老婆都算
想拎錢唔俾解釋 邊個先係寄生?

超, 老母D錢又好威
大份D又點
男人拎返自己個份唔得?

樓主老豆有無話一定要拎哂全部?
拎自己個份佢濟唔濟

講出口
D女人咪嘈囉

WA,乜原來你同我一齊覺得唔安全架,XXXX

反客為主

男人份錢俾女人扣起
想拎返,反而要解釋,好野!!

大又點少又點,一部份錢始終係個男人,唔係女

要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口
要求阿媽將屋企啲錢包括我阿媽私己轉曬落佢自己個戶口

廢人睇到未?

你睇D女人幾撚惡

霸撚住全部錢

想拎要問三問四

霸住人地D錢好意思咁大口氣, 幾厚面皮

咩叫家庭咩叫責任?
一陣拎左D錢去唔知邊到邊個保障個仔?

其實真係好既投資不妨拎出黎講下
真係咁把炮既 老婆同個仔都會好仰慕你
唔會再覺得你係垃圾

咁阿媽霸哂D錢就得

老豆霸哂D錢唔得?

收皮啦廢人

咩投資咁巴閉唔俾得屋企人知?

心理唔平衡 難搞

一陣拎左D錢去唔知邊到邊個保障個仔?

咩拎左去邊呀,老豆都唔信?

而家邊個唔信邊個?

老母話做定期
穩定唔蝕
有STATEMENT證明
老豆拎去做乜?
丫又唔肯講喎

你用下你個豬腦諗下應該幫邊邊

比人強姦，有冇檢討過點解要生得咁靚比人強姦

咪理d仇女撚啦

賭1000你老豆中傳銷

定期有BANK STATEMENT架柒頭
銀行呀 唔賺都唔會蝕本呀

你咩投資咁巴閉呀
叫你講黎聽又講唔出

好心啦,扮哂驚D錢輸哂,唔知亂洗去邊

我幫你KEEP啦,為你好

用呢個藉口黎霸住人地D錢,真係無敵

人地係無敵呀
咁你有冇試過解釋你拎黎做咩?

你一世人有冇威過一次俾人睇呀
唔解釋點信你

收皮啦

D女人好古惑

女人唔洗解釋?

女人想做咩野,就去做,唔洗問准你,做完又隱暪你,俾人發現又多多藉口

咁男人點解又要解釋?

女人好威咩?
又做過咩豐功偉積?

老豆依加幫你哋儲起d利是錢
儲起第日俾返你哋

宜家直接拎去做真定期

嘩屌我老豆同你嗰個一樣，又係靜雞雞拎左啲錢唔知去做咩
我哋問佢搞緊咩都唔肯講

真係好ON9

男人收工返到屋企,走入房手機睇野都唔俾

懷疑全部女人都係控制狂

定期 = 唔蝕
你解釋到你個投資可以賺錢 值得TAKE RISK
人地咪俾錢你

解釋都懶既人地都懶得理你

定期咪蝕通脹囉

仲有QE呀

咁你咩投資?

咩投資咁巴閉唔講得?

講左唔靈架?

你有本事咪令到佢開口囉
你無辦法令到佢開口

你能力問題

咪過俾佢添呀，feel到邪邪地

唔開口咪咪柒拎 拎唔到錢嗰個係條廢人

笑左，廢老後生既時候彈唔起憑咩覺得自己老先黎有眼光，粒聲唔出覺得自己有咩所謂既秘密大計到頭來比人呃鳩曬啲錢，一世人比唔到咩幸福屋企人，臨老都要冼鳩全家一獲呢啲不學無術又鍾意懶鳩叻既人真係年中見唔少過氣廢老

咁起碼佢阿媽一直以黎keep住相安無事先呀，唔係話男人keep唔得，但啲錢大家嘅老母嗰份又大啲，你聲都唔聲話拎去投資，問投資乜又依依哦哦，叫人點俾舊錢你keep呀

驚有咩問題我想問？

咪係唔講咪唔俾囉，而家求你講咩

最好唔好講添
廢事要嘥時間說服返條廢人轉頭等佢知道係屎橋黎

諗住入黎睇下留言 點知見到條煩鳩仇女撚

咁你唔付出同等信任 人地點再去信任你？

我都好驚 依家真係發錢寒咁
唔知會唔會老左想抱住舊錢

好sad 依家做成期好好地個rate 又幾好
佢係都要轉落佢個名到 個rate會低好多
個經理都話依家好好地
你先生又唔係成日黎銀行 定期戶口又冇 點解要轉呢
跟住老豆寧願自己開個定期重新搞都唔想留係我阿媽個定期到

係...其實由細都係咁 親戚話其實都係因為自尊心低
但又唔敢面對 所以只好係屋企到攞成就感

佢應該係比女人呃到傻撚左

其實都係想求個明白 有咩係一家人唔講得
越係唔講就越覺得佢係唔信我阿媽

有時唔係唔想同佢傾 但有時一家人出黎食飯
佢都係望電話 阿媽就中意傾計
但有時講下兩句又無啦啦嬲
其實一家人之間開心下咪算囉...

個cfy001有撚病 第個post一早blocked

屌9你呀

男人財政最好自己KEEP

俾女人KEEP，咪盞玩9自己

D 女人大洗既時候，有人阻到佢咩？

咁你又上黎呻做乜

怨你老豆收收埋埋？
ON9

學撚埋樓主老母
收收埋埋都唔俾

D控制狂唔止要控制人行動，又要控制人點諗

ON9
未拎去投資就講到一定輸咁

大份D就可以明正言順霸埋人地個份？

個男人都無計啦
而家係個女人計較

講到尾，女人咪想手揸財政大權，控制男人

扮咪有問題囉
扮驚，其實唔係個回事，根本只係想控制財政，綁住男人

講到要洗錢就要問個個女人先
咁女人亂洗錢，洗唔洗問過男人先呀

唔講都可以拎TIM呀

憑咩女人控制哂成份錢就得
男人就唔得

ON9 ，淨係識做定期又好叻
霸哂份錢又好叻

唔知醜，厚面皮

女人付出過咩？

返到屋企玩下手機，又話收收埋埋

總係有位入你

錢就人人鍾意既
無話發唔發錢寒

你老母霸哂成份錢，你唔話佢發錢寒

真係好痴線

好多野，男人未做，就話定佢先
女人咩都做哂，反而無人話佢

你就傻

咁你阿媽咪又係唔信你老豆

笑話
係信既，就全部錢俾老豆啦

阿媽中意講電話，老豆唔想講野
老母就迫9老豆講野？

邊個自私

咁撚有料咪攞出黎講囉，使收收埋埋？仲要人連自己果份棺材本都俾埋你，好打有限喇

一家人開開心心

你老母同你開心之MA

唔講都可以拎返自己個份喇

自己錢，點洗都要同人交代？

上面仲有人出橋

錢過哂去仔度，要拎問仔拎，要打同個仔打

洗唔洗個仔打撚死個老豆呀

其實個女人咁有料，點解唔離婚？

咁講到你有咩方法叻過定期未

其實發生咩事

點解結婚後男人全部收入要上繳俾件乸

而家男人變左奴隸？

你唔好叫我過

首先你唔好霸哂份錢又理所當然先

你要求人做一D野之前，你都做返D野，態度好D

女人就係咁

你A做得唔好呀，B做得唔好呀，C，D，E
不斷提高要求

然後你呢？有無對自己有要求

幾高姿態呀

霸哂成份錢
然後講： 你講哎，你講用係邊，我先俾你

而家咩事，好似審犯咁

樓主老豆受埋D咁既氣，啱架喇，自己開個戶口儲錢

已block on9
大家唔洗再理佢 佢最怕都係你唔理佢

咪鬼理條仇女撚啦
佢次次都係咁 一嚟就話係女人錯
咩都女人錯
擺明自己廢 太多女人睇唔起佢
要靠網上搵存在感
同呢種人溝通唔到架

ON9 鬼會怕人唔理

女人幾時都啱?

女人幾時都錯？
女人唔一定啱曬
但而家個問題係你下下咩都話係女人錯
根本冇得討論

更新：老豆今日又提件事...死都要轉去佢個名到
老母做緊定期1.6厘 銀行職員都話咁轉個名得番1厘
但係佢係都要話轉落佢個名到..........
老母都話其實你想要錢 幾時都拎到出黎 有冇需要真係改黎改去呢
次次一問番佢 佢又唔想答我 跟住又話番我老母做乜話比個仔聽

你老豆好明顯唔係拎 d 錢去投資

你比哂佢，到時有日佢突然喊哂口同你地講輸哂D錢，仲要差一大筆數既時候，你唔好後悔

睇怕你阿媽都係耳仔軟果類人
況且你老豆蠱蠱惑惑講啲又唔講啲咁
我係你就打死都要阿媽收好啲錢
唔係嘅話一個唔該成家都訓街

霸咩霸，老母私己錢都叫霸?比完家用你見住佢用來買餸交租。
老豆咩都唔講，淨係叫你比哂所有錢佢，就真係叫霸啦，佢洗哂你都唔知

我阿媽係一直唔想嘈 成日都係就佢
我老豆係果啲係屋企好威咁 出到去咩都驚果啲黎

咁肯定係黃同賭是但一味

你老豆係咪出邊有女人啊

典型係出面無用鵪鶉返到屋企又要扮大袋挽回自尊嘅小男人

老豆就係咁 雖然佢係將成份糧比落家用
但屋企實際支出都係阿媽比同管
所以佢都唔係幾清楚屋企支出係點
只係成日諗住自己比左好多咁

有咩唔俾得人知
唔解釋用途就有古惑

唔使你老豆同個仇女loser
見你咁為難應該都未出身
錫多啲老母 幫佢keep住舊錢
老豆再戇鳩就打佢一身
（如果你afford到個後果）

咁又唔覺既 佢放假都係係屋企 去下茶記咁

樓主你一定要保住個筆錢唔好俾你老豆拎咗去呀
睇怕你老豆一係中傳銷一係有兩頭住家

個白卡仇女撚做乜鳩

佢就話係集中管理囉 其實就只係將個名轉落佢到

係啊 所以我都同老母傾多啲
因為我老豆對我冇乜野既
但只係唔中意佢成日對老母指指點點 呼呼喝喝

唔好啊

錢的野一定搵信得過的屋企人管, 唔係渣都無